McConnell: Protesters in Hong Kong Should be Heard

McConnell係參議院多數黨領袖黎
理論上可以同眾議院傾下議程問題
佢本人都有份推香港政策法
今次講到明要檢討

推

推，佢位置都好接近Trump

係呀
同Pelosi同一個位置
基本上都係話得事既人黎
想快速推動人權民主法案上馬既話，佢一定做到

馬丁係my friend
相反某女人一出香港就冇人識

Lindsey graham 都出埋

估唔到兩院領袖都有出聲...
多謝你地 希望佢地見完6/12日之後
會有進一步行動

林鄭賣屎忽做支那爛頭卒
將香港百年根基毀於一旦

呢次動搖香港核心價值

成功爭取國際關注

Lindsey 2.0

證明100萬人唔係鳩行，遊行爭取國際輿論，行動今日加油

MM好似係HK policy act 既推手嚟
Pelosi成日見Gphone 兩個應該都好清楚香港情況

垃圾美國
取消關係法丫
怕你呀

歐美全世界都企香港人嗰邊 加油

係呀
應該都肯定玩完

呢個act過硬
已經唔係may
已經係look forward to .... in the coming days

push

係就快 la

快